Slam Dunk算唔算最早出現黑人問號?

但赤木唔係黑人喎...

Ok...

笑咗出聲

留名

生得黑俾人當黑人, 好撚慘

大猩猩問號?

Patrick Ewing問號

佢係比人當猩猩

依集好似係成班友肥佬要補考，去赤木屋企溫書

好撚得意

5個正選，4個讀書廢

得赤木勁

笑左

同四眼哥哥
空手道社就個個讀書得，得個隊長唔得

唔知四眼哥哥叻啲定赤木叻啲呢